舊HDD個金手指彎左.....

是咁的
今日小弟終於處男砌機
砌到差唔多咁上下去開機......
係無反應,乜春都唔著...
又搞一大輪之後蚊走張DISPLAY,柝埋隻HDD就得左

借問聲
如圖所示,除左淆返直佢博大霧再試下之外
呢隻HDD條金手指彎成咁仲有無得救?

利申:本身成條金手指好似勃起咁成90度扯起黎

刁SIR你點做到？

我仲以為NEWEGG炒板
應該唔小心柝個下太用力扯,又或者太大力插落去

搵d 膠水貼番好佢，就可以用得

EASY,用條線個頭就一就位,入到條線照用到

到底要幾大力先可以插到個sata頭都爛晒

係扯旗呀

我係上好哂底板D野先入箱...
一入箱就知出事,個CPU供電位太細,隻手又粗又大,勁難入個2條4+4同4PIN,隊左半粒鐘之後...我諗就係因為咁D力度收唔到就搞壞左隻HDD

唔急就自已taobao換左塊hdd底版

仲叫佢換
下次唔知有咩又兀起

我以為你講ide，心諗仲有人用？

+1

點知入到來係sata 塊銅皮起晒
真係估你唔到

以前ide針就話姐，連sata都可以整灣

第一次見 ，太神奇

不時見人太大力扯裂sata舊黑色板
但大力到扯拗塊片 塊sata仲完好無缺真係奇跡

用細鎚慢慢扑返正個位 記得check清楚塊片唔好掂到隔離果d
基本上都用得返

用得返 thx

係驚D金屬有斷裂影響通電
你都係貼張LABEL上去提自己下次拆佢果陣小心好D

拎去代理做人渣，
博大霧>>QC唔得>> 拔插一次就淆左

仲以為有人用緊ide頭

應該係插入去卡住太大力, 炆出黎點會整到佢90度曲左